睇真d 原來未來熱都係猁記私家雞

head-to-head
5-6-9好似有得踢
但原來只係17年負碌咗一場
望返去到13年一直都好似雞咁比猁記屌

冠軍仲有1.38
讓球讓咁淺仲有高水
馬會真係傻撚咗

瞓身

啱

1.38 咁低

果期場場比人456

1.38留返比D廢老買
重心推介 -1 3.1倍
波膽推介 1:3 1:4 0:3 0:4

樓主個個post都係燈利
係咪利迷黎呀
學你手足明叔咁講

想大手入，有冇同路人

利近幾年都係負碌贏一兩球
熱就一場大炒3球
識買了

接近0 risk仲想點

你望真d邊隊456邊隊

0:3 0:4 正路呀
出咗kane 未來隊冇人識入波

#2鰻魚明叔 • 2d
樓主近幾個月開post都係講曼聯
我仲以為樓主係曼迷添

屌你老母死傻撚明叔
你手足原來利迷黎

100%的波

唔應該比自己嘅preference去局限投資
咁會錯過好多獲得利機會
btw開個post就燈到咩

量力而為呀

13儲氣儲到17年先大炒3球
下次起碼都21年

唔係過你燈有問題
係微你手足弱智

鐘意咩同開post講咩唔一定有correlation

唔係話你燈有問題
係笑你手足弱智
錯撚哂

識嘢

樓主有哂客觀數據去支持佢嘅睇法
咁都叫燈

Btw想串我就直接入去果個post挑我機
唔好想成日喺d唔關事嘅post單單打打啦

明眼人都睇得出佢想燈啦傻閪
搬龍門搬撚到
佢係利迷咩咁多個post都咁關心利
利迷個個post都抽獌你又唔鐘意啦

樓主近幾個月開post都係講曼聯
我仲以為樓主係曼迷添

你會唔會以為佢利迷呀